L'autruche, Alfonso, s'entraîne pour l'épreuve de la Tête dans le sable
des {\em Jeux Animolympiques}. Il a sorti sa tête du sable à 8 h 15 min le mardi matin, battant ainsi son record personnel. Il est resté la tête dans le sable pendant 98 heures et 5 minutes. Quand Alfonso a-t-il mis sa tête dans le sable ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item le jeudi à 5 h 10 min
  \item le jeudi à 5 h 40 min
  \item le jeudi à 11 h 20 min
  \item le vendredi à 6 h 10 min
  \item le vendredi à 6 h 20 min
  \end{enumerate}
\end{multicols}